有冇人試過唔小心呑咗香口膠落肚

依家個肚好似有啲嘢頂住頂住咁

有，但佢地已經唔係人

rip

咁係咩

啲人話會屙返成粒膠出嚟

路飛 呢個世界和平就靠你喇

成日吞
翻學食香口膠畀教畜捉
諗住大我叫我吞咗佢
點知我真係吞咗
自此之後佢就冇捉過我

個肚有嘢頂住頂住係正常
你平時食嘢都會啦

會癡住啲腸架喎

去醫院啦

再唔攪會塞腸 條腸繼而壞死
成身咩撚住個屎袋
快撚啲睇急症

唔一定，睇舊野大細同樓主彩數
未必會塞實晒

冇錢/唔想煩可以博一博唔理佢

下世小心d

吞咗香口膠要做手術開刀攞返出黎

巴打好型

你又唔識通靈 佢地點答你啫

好型

咁我冇每個月日日都呑5粒應該冇事嘅

吞一粒兩粒無事啦 小學吞過兩三粒，宜家仲健在